[尋貓]土瓜灣樂民新村貓貓

上星期六呢隻貓俾3隻狗攻擊完 就俾人送走左 請問有冇人知道佢既下落 平時會係村口車場入口流連 如有 請pm 謝謝

up

有冇人知道可以點樣搵到貓貓

咩人送走左 ? 你眼見?
問吓附近鋪頭或街坊啦

幫推

推推推

感謝大家關心 貓貓已經去左彩虹橋了